+++
title = "Весна в ЛЭТИ-2007. Проживание."
date = 2007-02-05T23:08:48
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/05/vesna-v-leti-2007-prozhivanie/"
permalink = "/post_560/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00004.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "vesna-v-leti-2007-prozhivanie"
aliases = [ "/post_560", "/2007/02/05/vesna-v-leti-2007-prozhivanie",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки!



Возможны следующие варианты проживания:



<!--more-->1. Студенческое общежитие (Новоизмайловский пр., д. 16; 10 минут пешком от ст. м. &#8220;Парк Победы&#8221;). До места проведения игр - около пятидесяти минут (метро). Стоимость - 220 руб. с человека в сутки. Количество мест не ограничено.



2. Гостиница &#8220;Крестовский остров&#8221; (ул. Депутатская, 34; 10 минут пешком от ст.м. &#8220;Крестовский остров&#8221;). До места проведения игр: на метро около 40 минут, трамваем (N 17, N40) - 30-35 минут (из них собственно на трамвае порядка 15 минут, остальное пешком). Количество мест не ограничено. В наличии:



  * четырёхместные номера по 450 руб. с человека в сутки;

  * трёхместные - 550 руб. с человека в сутки;

  * двухместные - 650 руб. с человека в сутки;

  * одноместные - 1100 руб. с человека в сутки;

  * двухместные улучшенные - 750 руб. с человека в сутки;

  * одноместные улучшенные - 1300 руб. с человека в сутки.



Все номера с удобствами, евроремонт; в суточную оплату включен завтрак.



3. Гостиница &#8220;Санкт-Петербург&#8221; (Пироговская наб., 5/2, неподалеку от ст.м. &#8220;Площадь Ленина&#8221;, напротив крейсера &#8220;Аврора&#8221;). До места проведения игр 30-40 минут пешком или на транспорте. Имеются улучшенные двухместные номера с видом на набережную по 1050 руб. с человека в сутки.



Кроме того, возможен индивидуальный подбор мест проживания.



Просьба в заявке на проживание указывать выбранный вариант, количество нуждающихся в поселении человек и сроки желаемого проживания (длительность и даты прибытия-отбытия).



Заявки на проживание необходимо прислать до 01.03.2007 по адресу vesna_v_leti<АТ>inbox.ru.



_Оргкомитет фестиваля &#8220;Весна в ЛЭТИ-2007&#8221;._